[珍惜蘇蛇]靴里拉臨別撐蘇B：曼聯搵啱人

【Now Sports-體育】與曼聯約滿離隊的安達靴里拉，力撐領隊蘇斯克查，認為曼聯委任他，是深慶得人。

安達靴里拉（Ander Herrera）直言蘇斯克查面前有一份艱巨的工作，但強調挪威人是接受這份差事「適合的一個」，亦信任其教練團隊：「我實在對Ole（蘇斯克查）有信心，我實在相信米高（卡域克）、基蘭（麥堅拿）、米克費蘭及丹普斯（馬克丹普斯），但我認為面前是艱難的工作。」

「這是我作為球迷，及某位了解球會目前狀況的人之意見。」該西班牙中場續說：「這些球迷是最好的，他們令人驚訝，但需要時間。球會需要時間、信心與支持。」

靴里拉說：「但適當的人選正掌舵，他是合適的人選。」

臨走都跣獌狗一腳

即係雲狗爾、摩狗閪之前係搵錯

戀愛大過天

幾撚黑心

25狗

比D時間蘇SIR

一定撐硬佢長教